邊間鋪收得夜？想出部mavic2

如題, 想今晚出機但出到旺角都差唔多10點

除左豐澤呢類大鋪

DJI

點解要夜晚出機呢

Online seller/